宜家買ff7 洗唔洗食炒價

如題 好耐冇出街

好多地方都有正常價 普通版買

Thx ching

ff7邊個代理
check清楚係咪寶源先

唔係

禁樓主隨便買啦